頭先新聞有個受訪者話：「搞唔掂，出動解放軍係啱！」

有冇人Cap低佢?

推

請善用起底功能